\begin{problem}{Замена символов}{стандартный ввод}{стандартный вывод}{3 секунды}{512 мегабайт}

Вам даны начальное значение строки $s$ длины $n$ и $q$ запросов. Вам нужно обработать запросы трёх типов:
\begin{enumerate}
  \item На подотрезке $s_ls_{l+1} \dots s_{r-1}s_r$ все символы $x$ заменяются символами $y$, а все символы $y$ заменяются $x$.
  \item Дано число $i$ и символ $x$. В строку после $s_i$ вставляется символ $x$. Если $i=0$, символ вставляется в начало строки.
  \item Даны два числа $l$, $r$ и символ $x$. Вам нужно вывести количество вхождений $x$ в подотрезок $s_ls_{l+1} \dots s_{r-1}s_r$.
\end{enumerate}

\InputFile
Первая строка содержит число $n$ ($1 \leq n \leq 5 \cdot 10^5$) ~--- начальная длина строки.

Во второй строке содержится строка из строчных латинских букв длины $n$ ~--- начальное значение строки $s$.

В третьей строке дано число $q$ ($1 \leq q \leq 2 \cdot 10^5$) ~--- количество запросов.

В следующих $q$ строках содержится описание запросов: 
\begin{itemize}
  \item Каждый запрос начинается с целого числа $t$ $(1 \leq t \leq 3)$~--- типа запроса.
  \item Для запроса первого типа далее даны числа $l$, $r$ ($1 \leq l \leq r \leq |s|$) и символы $x$, $y$~--- соответственно, границы подотрезка и символы, которые нужно заменить;
  \item Для запроса второго типа~--- число $i$ ($0 \leq i \leq |s|$) и символ $x$~--- соответственно, позиция, после которой вставляется символ, и вставляемый символ;
  \item Для запроса третьего типа~--- числа $l$, $r$ ($1 \leq l \leq r \leq |s|$) и символ $x$~--- соответственно, границы подотрезка и символ, чьё количество вхождений нужно найти. 
\end {itemize}

Гарантируется, что все символы~--- латинские строчные буквы.

\OutputFile
Для каждого запроса третьего типа выведите количество вхождений.

\Scoring
Баллы за каждую подзадачу начисляются только в случае, если все тесты для этой подзадачи
и необходимых подзадач успешно пройдены. Для некоторых подзадач может также требоваться, чтобы были пройдены все тесты из условия. Для таких подзадач дополнительно указана буква У.
\renewcommand{\arraystretch}{1.3}
\begin{center}
 \begin{tabular}{|c|c|c|c|c|}
   \hline
    \multirow{2}{*}{\bf{Подзадача}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Доп. ограничения}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Баллы}} &
    \multirow{2}{*}{\bf{Необх. подзадачи}} \\
     & & & \\ \hline
    $1$ & $1 \le n,~q \le 1000$ & 17 & У \\ \hline
    $2$ & Все буквы могут быть   & 13 & --- \\
        & равны только $a$ и $b$ &    &   \\ \hline
    $3$ & У всех запросов $t = 3$ & 11 & --- \\ \hline
    $4$ & Нет запросов $t = 2$ & 19 & 3 \\ \hline
    $5$ & Нет доп. огр. & 40 & У, 1, 2, 3, 4 \\ \hline
 \end{tabular}
\end{center}

\Example

\begin{example}
\exmpfile{example.01}{example.01.a}%
\end{example}

\end{problem}

